女人覺得男人大隻d係唔係一個好處

男人操到有胸肌腹肌 手臂算粗 肌肉夠實
但又未去到健美運動員咁
女仔眼中係好定唔好

利申 樣貌中等

麻麻地，我鍾意男朋友個肚腩仔多啲

㩒落去好舒服

乜都係假
最緊要係男朋友肯互含

俄仔好多a片都係排骨仔屌大波妹架啦

大隻有閪用？

唔喜大隻佬

你係排骨仔?

男人大隻比較易吸引同性既目光

利申:鍾意睇大隻佬

係

我想做排骨仔都做唔到
米八肥底 試過唔食飯減肥 瘦到70kg 但正常食返又肥返

你個人吸收大 無計
有啲人係食極唔肥

做開gym 先會特別留意大隻仔，欣賞對方嘅肌肉 skip leg day 嘅就恥笑佢

過年之前行山 撲街傷到膝蓋
兩個禮拜冇做gym
琴日leg day 做返之前個重量輕少少都好酸
想健康d 做gym算係啱自己嘅運動
其實自己覺得好睇 冇諗過異性點睇 好好奇

吸收大 都有好處嘅 做gym唔需要飲大隻奶粉 慳返幾舊

我食極唔肥 好過你食少少又肥返又要操 之後又肥又操 無限輪迴

做gym冇一勞永逸 要keep住操

咁樣其實好慘

自從做左gym已經唔擔心食野
正常食飯唔會肥

大隻應該算bonus, 但唔會佔大比重
可能皮膚靚唔靚仲佔多D

慣左就唔辛苦架啦

你可以話我腳幼 但唔可以話我skip leg day

巴打食多d野